哈利路亞chance！

如果俾你時光倒流返去一次，你會最想做d咩？

如果可以回到過去，我會選擇唔去認識你，
但正如好似哈利路亞，Chance入面咁，我唔會回到過去，就當係俾自己留下一個經歷同回憶